突發！！民建聯遊蕙禎話立場新聞抹黑佢

遊B

推

push!!

push

on9

想屌

有冇手足去幫拖留言

偷用line
又偷用游個樣

大把人留言

歡迎入嚟討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

貼紙咁嘅on 9 野咪鬼理佢啦，推番正事好冇

點解佢條片啲色好似怪怪地